{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_006984",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 캐빈하우스펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。 予約人数に追加人数がいる場合は、事前に連絡してください。 追加人数は別途費用が発生する場合があり、最大人数を超えると入室できず、払い戻しもできません。 ペット同伴の場合、入室をお断りする場合があり、法的に青少年の男女同室での宿泊は禁止されています。 入室と退室時間を遵守する必要があります。 客室と周辺施設を使用する際、毀損や紛失はお客様の責任であり、損害賠償の責任を負うことがあります。 魚や肉を焼く直火方式や炊事道具は入室が禁止されています。 客室での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 料金と料金表が間違っている場合、自動的に予約がキャンセルされ、再予約できます。 入室利用の際、個別バーベキューと屋外テラス、禁煙客室、駐車可能なプールビラもご利用いただけます。 バーベキューの利用時間は時から23時までで、炭とグリルの料金は20,000ウォンです。 入室後、当店ですぐ予約できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数の予約は必要ですか？",
            "answer": "予約人数に追加人数がいる場合は、事前に連絡してください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて入室できますか？",
            "answer": "ペット同伴の場合、入室をお断りする場合があります。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "法的に青少年の男女同室での宿泊は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室利用時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "入室と退室時間を遵守する必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の破損や紛失についてはどうなりますか？",
            "answer": "客室と周辺施設を使用する際、毀損や紛失はお客様の責任であり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室での調理はできますか？",
            "answer": "魚や肉を焼く直火方式や炊事道具は入室が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "騒々しい行為や飲酒は許可されていますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "料金と料金表が間違っていた場合はどうなりますか？",
            "answer": "料金と料金表が間違っている場合、自動的に予約がキャンセルされ、再予約できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを利用できますか？",
            "answer": "入室利用の際、個別バーベキューと屋外テラス、禁煙客室、駐車可能なプールビラもご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用時間と料金はどうなっていますか？",
            "answer": "バーベキューの利用時間は15時から23時までで、炭とグリルの料金は20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "入室後に予約することはできますか？",
            "answer": "入室後、当店ですぐ予約できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 396,
        "QA": 550
    }
}